[突發]有冇人wts，IG 都load唔到相！！！

又嚟料

Me too

死機

me too

me too x1

Fb都係

我load唔到錄音

又俾大陸攻擊？

死咗

Cls 洗唔洗攻得咁密

Me2

大陸直接收返加網禁？

以後要用wechat 微博啦

我都係 同frd講講下野無啦啦咁

睇twitter應該唔只香港,
全球(只少見到意大利美國同日本)wts, IG都死晒

又有土共黑客作怪

Same

安已不

日本都load唔到

Same ...

完全一樣

Same....

又發動網攻